黃子華同張衛健拍套電視劇會點

我會睇DICKY

加埋李思捷， 阮兆祥同王祖藍 ，一定笑死人

你呢句好笑好撚多喎

加埋農夫同林子善點睇

加埋張繼聰

1+1=/=2

加埋bobby，三個做戲都係做返自己

不如加埋龜頭bob

都係睇劇本,
劇本唔掂比幾多勁人都無用.

加埋星爺同達哥啦
橫掂都係吹

最好加埋張國榮啦

黃子華點撚晒塘啦

達哥咪係講林生
唔通講吳孟達咩

長毛對光頭

如果狄奇鬥奸人堅一定唔好睇

但單以兩個一齊出套劇嚟睇

一定好好笑

加好多金句

一山不能藏二虎

一直都係做緊余樂天

呢個post啲回覆都幾好笑

賀歲片呀?

兩個似會對劇本有意見有啲元素想加落去，會唔會難夾

加埋吳君如客串

既生亮 何生瑜

張衛健會太搶
子華做開冷面笑匠
放埋一齊會好似張衛健係主角子華係配角咁

主角命既人放埋一齊只會反效果
一套劇仲要有主角同2打6

一定唔少得勁廢，我喎！

黃子華10套劇10套都係扮COOL
張衛健就10套10套都活潑佻皮

黃子華會變陪跑角色,比張衛健搶晒FOCUS

依家個套咪有達哥囉
D戲屎到呢

拍多次奸人堅 張偉健做牙擦蘇

男版同女版一齊黎
張衛健再食雙達哥丼

嚟嚟去去都係困個樣

有艾美獎視帝提名都俾你講到唔識做戲咁

Dicky個台風好搶戲 唔夾

加埋唯唯呀
一次過攪炒

宋世傑 四大才子 之類 金牙對金牙

我反而覺得 會變張衛健無野講
佢地兩個拍開啲劇 個重點位都係圍繞佢地做主軸
觀眾期待佢地有好多野講 做Smart個個
所以一定會 潛意識地其中一個做大腦 投射出黎

所以變相兩邊都咁樣既位 硬係會好怪

同埋風格真係好唔同
子華真係打高章 冷嘲 冷面笑匠
Dicky 有個句講個句 好少心算位

蔡C貝同達哥拍

如果套劇再搵埋福祿壽三子+牙bob+梁競徽(徽徽)+泰臣+蝦頭+詹端文+溫超+軟硬又會點？

仲有泰臣同蝦頭

拍類似死亡筆記咁
唔係話要呢種題材
但就兩個做對手，又亦敵亦友咁
咪可以兩個都做主角
有冇得諗

搞笑/派膠版絕代雙驕
Dicky小魚兒
子華花無缺

大時代劇本

不自量力走去參賽

果種感覺會好似之前套宋世傑咁
最後要有個唔係搞笑要變奸，如果唔係套戲會唔平行或者不倫不類

btw⋯⋯真係好懷念宋世傑，真係好正

拍套搞笑版西遊 子華做唐三藏 張衛健做返悟空 搵埋祥仔做返悟能

既生華何生健